屌，警賊準備出水車

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

我無野講

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！